覺唔覺宜家啲手提電話驚既廣告愈黎愈on9？

早排就「開局xxx，最後xxx」
宜家就咩「魔關羽」
一係就話咩女角大波大籮咁

大波師

米挽拉

同你一樣咁on9

賓周兩岸搖～

覺，啲廣告好撚煩

要殺地精

你能解這關嗎

都好過香港政府廣告

神魔三國志有達哥冇得唔撐啦

係個荒島起到塊田出黎

On9師

再on9既廣告都有傻仔課金

Only 5% people

唔介意睇廣告
但啲廣告idea 真是低汁到
有個廣告夠膽死就咁一張紙 之後慢慢揭開話有咩十抽 vip code咁

無珸好耐啦 隻隻都咁垃圾
玩定仔仲好

仲要同個廣告一日內播十鳩幾次

睇到都炆

揾定延拍就唔同講法

抽到魔關羽我就叫你爸爸

下一秒 爸爸

On9到

我好鍾意睇
周不時有新死法

棄驚師

lv.1 小混混

唔好乜都定延好唔好